傷心酸辣粉vs譚仔

傷心酸辣粉 正評
譚仔 負評

雲貴川 心跳

麥當奴扭扭粉